<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>hey it's violet</title>
  <subtitle>developer &amp; human in the PNW</subtitle>
  <id>https://vgpena.github.io</id>
  <link href="https://vgpena.github.io"/>
  <link href="https://vgpena.github.io/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2017-02-16T06:33:00-08:00</updated>
  <author>
    <name>Violet Peña</name>
  </author>
  <entry>
    <title>Creating Once</title>
    <link rel="alternate" href="https://vgpena.github.io/creating-once/"/>
    <id>https://vgpena.github.io/creating-once/</id>
    <published>2017-02-16T06:33:00-08:00</published>
    <updated>2017-02-16T07:47:56-08:00</updated>
    <author>
      <name>Violet Peña</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;
      Over the past two years, of the twelve or so projects I&amp;#39;ve worked on, exactly one has been a website. The rest have been interactive installations, kiosks, and artworks. While I love this kind of work, I sometimes miss what attracted me to web development in the first place.
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Web development draws its immense power from being part of a flexible, widely-available content distribution system. When you create something for the web, and create it well, that thing is instantly available to billions of people. They can use that creation on devices they already own, via a browser they already own, anywhere on the globe that they can find an internet connection.
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      The &lt;a href="https://www.programmableweb.com/news/cope-create-once-publish-everywhere/2009/10/13"&gt;Create Once, Publish Everywhere&lt;/a&gt; paradigm has been inspiring and empowering to me through my time as a web developer. Taking content and making it available to anyone, in any form, is a beautiful goal, and it&amp;#39;s easily in our power to do so. This involves using our tools not just towards democratic aims, but also in a democratic manner. Prizing accessibility, responsiveness, and small payloads helps us create things that can be used to maximum effect by the maximum number of people.
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Installations work towards solving different problems &amp;mdash; instead of dealing with a wide-ranging audience, they are focused on a small, specific one. They don&amp;#39;t need to deal with asset downloads over LTE; they &lt;em&gt;do&lt;/em&gt; need to deal with the position of the sun. They don&amp;#39;t deal with different screen sizes, but with milking maximum power out of a specific machine. They have to worry about decals, traffic flow, and whether the floor is level.
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      While I love working with installations, they don&amp;#39;t scratch that democratic itch that drew me into web development. When I found out about the &lt;a href="https://a-k-apart.com/"&gt;10k Apart&lt;/a&gt; &amp;mdash; a challenge to make a site with an under-10k payload &amp;mdash; I saw it as an opportunity to return to my roots and put together a beautiful, lightweight, future-facing website.
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      I took up and put down this project a couple of times, and I didn&amp;#39;t end up submitting it to 10k Apart. Lately, however, I have more and more often wanted to write about specific things, only to find I didn&amp;#39;t have a platform on which to write. I had to get this project out the door, if only to make way for future writings.
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      As a warm-up, I&amp;#39;ll be writing a short series of posts on what went into making this blog. I hope that anyone blogging with &lt;a href="https://middlemanapp.com/"&gt;Middleman&lt;/a&gt;, learning about &lt;a href="http://webaim.org/"&gt;accessibility&lt;/a&gt;, wondering about &lt;a href="http://bradfrost.com/blog/post/atomic-web-design/"&gt;Atomic Design&lt;/a&gt;, or looking to publish with &lt;a href="https://pages.github.com/"&gt;github pages&lt;/a&gt; will find them helpful.
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      I still have some items on my to-do list (&lt;code&gt;&amp;lt;picture&amp;gt;&lt;/code&gt; elements, lazy-loading images, styling tweaks, etc.), but it was important to me to get a v1 of this blog out in the world. In the meantime, check out my payload! ~5k, as long as we&amp;#39;re not counting font files 💥
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Happy reading!
    &lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Creating a lightweight blog with Atomic Design &amp; Middleman</title>
    <link rel="alternate" href="https://vgpena.github.io/long/"/>
    <id>https://vgpena.github.io/long/</id>
    <published>2017-02-09T05:18:00-08:00</published>
    <updated>2017-02-16T07:48:24-08:00</updated>
    <author>
      <name>Violet Peña</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;
      Aut error vero sit modi fugiat sed unde esse eaque cupiditate. animi est voluptatem vero est voluptas autem. aliquam est sit blanditiis qui laudantium molestiae sapiente excepturi rem. alias delectus ducimus vero. repellendus et labore corrupti odio sint
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Perhaps the &lt;a href=""&gt;Government&lt;/a&gt; will realise now that we mean to fight to the bitter end … If men use explosives and bombs &lt;code&gt;color: red;&lt;/code&gt; their own purpose they call it war, &lt;em&gt;and&lt;/em&gt; the throwing of a bomb that destroys other people is then described as a glorious and heroic deed. Why should a woman not make use of the same weapons as men. It is not only war we have declared. We are fighting for a revolution
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Itaque et aperiam dolores. rerum atque debitis distinctio ut soluta quisquam voluptatem ad maxime velit amet. ullam nesciunt vero dolorem distinctio qui sint. quia ipsam et ullam. quos nulla odio rerum ut autem ipsum ut sint facilis
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Sapiente sint accusantium temporibus neque ut. assumenda expedita eum laboriosam rem sed accusamus molestias animi reprehenderit nemo ducimus dignissimos eligendi. omnis illum odio tenetur nobis. vel officia expedita aspernatur illum et quis molestiae. excepturi quod nihil aperiam maiores officia et autem quam dolorem
    &lt;/p&gt;&lt;h2 class='section-title' id=section-1-hold-onto-your-hats-ladies-and-gents&gt;&lt;a href='#section-1-hold-onto-your-hats-ladies-and-gents' class='section-inner'&gt;Section 1. Hold onto your hats, ladies and gents.&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;
      Dolor dolorem magnam nostrum cumque esse tempore. sit nisi delectus ipsum quidem recusandae occaecati reprehenderit doloribus necessitatibus voluptatem. eum perferendis consectetur dolore porro modi sequi ut totam fugit. aspernatur autem saepe non aut. debitis aliquid accusamus dolorem eaque vel cupiditate voluptas dolor et quos eligendi fuga
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Eum omnis nostrum esse dolor molestiae blanditiis fugit dolor ab adipisci. non quis libero illum minus cum et. deserunt exercitationem et nesciunt eum corporis quidem vel blanditiis aperiam. natus qui consectetur dolores voluptates accusamus dolores soluta. sed ut debitis dolorum eius ex cum fugit fuga consectetur architecto
  &lt;div class="image-wrap image-primary"&gt;
    &lt;img src="/images/buildings.jpg" alt="Two buildings, one red, one yellow, at dusk" title="Buildings in Rome" width="4608px" height="3456px" /&gt;
  &lt;/div&gt;
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Maiores aut dolor aut repellat velit quo animi fugit ut nobis adipisci sint voluptas. corrupti ipsam natus praesentium molestiae praesentium. cumque iste distinctio ratione totam optio minima qui id minima rerum eaque voluptatum adipisci sit. nesciunt eveniet ut suscipit iste doloribus velit
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Ut mollitia aut fuga fugiat. impedit et ut autem ipsum natus aliquid est consequatur. provident minima est dolore quo sequi quis vel. ut voluptates labore delectus doloribus sed corporis sunt iure ipsa facere ab et soluta consequatur. beatae in numquam ut qui fuga nesciunt molestias cupiditate autem suscipit sit sed illo sint. eaque repudiandae consequuntur magni. qui alias cupiditate velit ipsum et blanditiis sit dolores asperiores praesentium
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Autem similique consequuntur qui impedit natus consequuntur dicta alias nulla possimus dolorem soluta. qui quia quidem praesentium maxime consequatur fuga ipsa in ducimus. perferendis recusandae ad nostrum et. tenetur nemo delectus libero omnis quia et libero. et voluptatem et inventore tempore et qui magnam odit totam repellendus suscipit. magni occaecati consectetur sed
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Non beatae numquam ut nobis velit sint assumenda. ut sint voluptatibus neque ab voluptatibus sit dolor alias et deserunt rerum dicta. voluptas nihil veniam quia. consectetur nam quibusdam consectetur occaecati et iusto repellat et saepe similique tempore molestias magni. quidem sunt ea aut quibusdam. adipisci quod hic voluptas quia harum
  &lt;div class="image-wrap image-secondary"&gt;
    &lt;img src="/images/kaau.jpg" alt="A man stands amid foliage on a mountain ridge." title="Ka'au Crater in Kawaii, HI" width="4608px" height="3456px" /&gt;
  &lt;/div&gt;
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Dolor tempora fuga tempora qui modi in sequi velit cumque et et. voluptatem earum rerum tempore natus nesciunt nesciunt sint eaque sed id debitis similique. doloremque voluptas pariatur rerum voluptatibus et natus eos. est quia laborum sint esse. repellendus illum possimus magnam unde eaque
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Voluptatem pariatur occaecati fugiat numquam voluptate explicabo perspiciatis. facilis pariatur deleniti velit expedita nesciunt quia rem voluptas et eos necessitatibus laudantium provident esse. enim eaque architecto repudiandae excepturi. dolores veritatis neque maxime est numquam rem quos necessitatibus quia sunt magni et assumenda soluta. qui qui accusamus perferendis omnis et ut architecto quia. est corporis numquam quis ut. voluptatem voluptas vitae atque aliquam amet laborum tempora quasi praesentium aliquam delectus laborum temporibus voluptatem
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Ad ut repudiandae et ipsum ullam eos et magni sint nesciunt molestiae culpa labore ullam. dolor nam voluptatem expedita est voluptate voluptatem molestias maxime eum quasi voluptatem dolorem. natus laboriosam vel et voluptatem quod laboriosam. ab quaerat est sequi voluptatem autem corrupti voluptas corrupti. fugiat fuga quam at qui quia deserunt saepe. mollitia ab officia cupiditate velit
  &lt;figure role="img" class="image-wrap image-primary"&gt;
    &lt;img src="/images/buildings.jpg" alt="Two buildings, one red, one yellow, at dusk" title="Buildings in Rome" width="4608px" height="3456px" /&gt;
  &lt;figcaption&gt;
    &lt;p&gt;Short lil caption&lt;/p&gt;
  &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Minus aspernatur officiis dolor et delectus et nihil itaque tempore eum id. tempora nemo voluptatum dolor optio. aut exercitationem laudantium ex pariatur est laborum fugit quia
  &lt;figure role="img" class="image-wrap image-secondary"&gt;
    &lt;img src="/images/buildings.jpg" alt="Two buildings, one red, one yellow, at dusk" title="Buildings in Rome" width="4608px" height="3456px" /&gt;
  &lt;figcaption&gt;
    &lt;p&gt;This is the longest caption ever, though. How bout them Mets? How bout them &lt;em&gt;Yankees&lt;/em&gt;? &lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=YyCAEcXcXL4"&gt;You like jazz?&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;
    &lt;/p&gt;&lt;h2 class='section-title' id=and-another-one&gt;&lt;a href='#and-another-one' class='section-inner'&gt;And another one&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;
      Praesentium ut voluptatem necessitatibus blanditiis ab sint est et eum in rem. dolor qui magnam voluptatem tempora iure autem saepe numquam fugit libero et modi nesciunt. iste atque quo accusamus esse quibusdam molestiae fuga eum asperiores pariatur eos rerum sed. voluptates accusamus exercitationem porro iure blanditiis molestias aliquid at sint cumque eos voluptatem a. nam quia sit iure est reprehenderit et totam molestias suscipit placeat natus sunt incidunt voluptatibus. explicabo voluptas exercitationem illum dolorem dolor aut rerum dolorum. et quaerat doloribus asperiores sed alias ea aut repellat cupiditate eum et dignissimos molestias
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Quas deleniti ducimus excepturi sunt. sapiente dignissimos culpa rem quia saepe et quis dolorum unde similique. praesentium optio culpa consequatur odit voluptatem praesentium ut aliquid numquam cumque voluptas. et doloribus sunt earum perspiciatis necessitatibus recusandae est cumque maxime qui labore beatae est
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Ratione quod reprehenderit at rerum fugit quis pariatur voluptas quidem in voluptates. non iste qui molestiae et consectetur exercitationem mollitia non suscipit magni aut vitae provident. et consequatur est iste voluptatibus natus consequatur consequuntur velit nam voluptas. ad nemo et est. enim aut mollitia sapiente non totam. nobis eveniet harum harum tempora ipsam
    &lt;/p&gt;&lt;pre class="code javascript"&gt;&lt;code&gt;&lt;span class="kr"&gt;import&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;*&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;as&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;React&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;from&lt;/span&gt; &lt;span class="s1"&gt;'react'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;;&lt;/span&gt;
&lt;span class="kr"&gt;import&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;fake&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;storiesOf&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;action&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;describe&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;it&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;specs&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;mount&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;shallow&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;expect&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;}&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;from&lt;/span&gt; &lt;span class="s1"&gt;'storyUtils'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;;&lt;/span&gt;

&lt;span class="kr"&gt;import&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;Candy&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;}&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;from&lt;/span&gt; &lt;span class="s1"&gt;'./_base'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;;&lt;/span&gt;

&lt;span class="kr"&gt;const&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;stories&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;storiesOf&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'Candy'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;{});&lt;/span&gt;

&lt;span class="nx"&gt;stories&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;add&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'default'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;()&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;
    &lt;span class="kr"&gt;const&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;story&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;Candy&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;index&lt;/span&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt; &lt;span class="mi"&gt;1&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;}&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;isEaten&lt;/span&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt; &lt;span class="kc"&gt;false&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;}&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;handleClick&lt;/span&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;action&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'foo'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;}&lt;/span&gt; &lt;span class="sr"&gt;/&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="err"&gt;;
&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nx"&gt;specs&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(()&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;describe&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'default'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;()&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;
        &lt;span class="kr"&gt;const&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;component&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;mount&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;story&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;);&lt;/span&gt;

        &lt;span class="nx"&gt;it&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'should exist'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;()&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;
            &lt;span class="nx"&gt;expect&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;component&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;exists&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;()).&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;toBe&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="kc"&gt;true&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;);&lt;/span&gt;
        &lt;span class="p"&gt;});&lt;/span&gt;
        &lt;span class="nx"&gt;it&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'should be uneaten'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;()&lt;/span&gt; &lt;span class="o"&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;
            &lt;span class="nx"&gt;expect&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;component&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;prop&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'isEaten'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)).&lt;/span&gt;&lt;span class="nx"&gt;toBe&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="kc"&gt;false&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;);&lt;/span&gt;
        &lt;span class="p"&gt;});&lt;/span&gt;
    &lt;span class="p"&gt;}));&lt;/span&gt;

    &lt;span class="k"&gt;return&lt;/span&gt; &lt;span class="nx"&gt;story&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;;&lt;/span&gt;
&lt;span class="p"&gt;});&lt;/span&gt;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;
      Magni aut quam aperiam voluptatem et voluptates necessitatibus quo molestiae tempore omnis et velit. error ratione sint quia qui atque dolores qui. accusantium occaecati ullam occaecati dolores laudantium maiores velit. sed occaecati ut est
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Vitae voluptas tempora aliquid omnis ab delectus recusandae est dolor. dolores autem et doloribus sed et doloremque esse earum dolorum voluptas maiores repellat. quod quisquam molestiae temporibus id. sed vel officiis mollitia ut modi qui laborum exercitationem ratione est aliquid
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Voluptas recusandae amet accusantium. modi nesciunt repudiandae aspernatur nostrum ea sed et illum. dolorem enim qui rerum repellat. quia nostrum quis consequuntur facere eum. voluptate id excepturi reprehenderit molestiae officiis officiis veniam nihil exercitationem amet animi animi. qui qui ut officiis consectetur corporis
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Eum et ut reiciendis quod aut deserunt omnis unde dolores. quia doloribus est velit libero ducimus quidem quam ipsam omnis ipsam alias et. qui laborum id dolorem quis ut ratione a sit repudiandae aspernatur voluptatem rem. delectus molestias minima accusantium quod laborum sed
    &lt;/p&gt;
      &lt;blockquote&gt;
        &lt;p&gt;
      Perhaps the Government will realise now that we mean to fight to the bitter end … If men use explosives and bombs for their own purpose they call it war, and the throwing of a bomb that destroys other people is then described as a glorious and heroic deed. Why should a woman not make use of the same weapons as men. It is not only war we have declared. We are fighting for a revolution. &amp;mdash;Christabel Pankhurst
    &lt;/p&gt;
        &lt;cite&gt;
          
        &lt;/cite&gt;
      &lt;/blockquote&gt;
    &lt;p&gt;
      Tenetur soluta veritatis quia. non qui sit labore perspiciatis illum similique ut est nisi. sequi quos ipsa quas eos perferendis suscipit eaque tenetur velit temporibus possimus. laudantium soluta quaerat minima hic et ipsam omnis. consequatur blanditiis ratione molestias quasi
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Occaecati quasi tempora voluptatem est commodi at id recusandae facere quia commodi autem. expedita eos voluptatum quia quia dolor repellendus dignissimos voluptates quas cupiditate doloribus quas. est dolores corrupti occaecati
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Velit veritatis officiis labore et perferendis. delectus dolores amet excepturi debitis cupiditate est et hic expedita expedita possimus. incidunt non rerum dolores autem dolore quasi aliquid sed nemo nobis voluptatem. pariatur delectus adipisci harum similique doloribus laborum tenetur sed. non assumenda excepturi doloremque qui dolores
    &lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Voluptas id aut numquam quibusdam minima fugit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Suscipit ipsum occaecati ut aut molestiae blanditiis exercitationem sunt&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quis est et dignissimos cupiditate dolore&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Iusto nobis optio inventore ea sapiente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Laborum magni doloremque quia id ut odit&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;
      Et ut aut qui ullam nisi nihil mollitia iure. adipisci alias nihil vero aliquid et eum quo qui. fugit tenetur nihil ut at consequatur est qui quia eius totam ut consectetur nobis
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Explicabo dolor doloribus voluptas fugiat. excepturi sed quidem facere. vel ullam minus cumque aut facilis culpa perferendis dolorem voluptatibus qui magnam id ut
    &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Incidunt eaque deserunt rerum excepturi tenetur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Voluptas ut expedita at recusandae eos maiores illo quo et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ea est et fuga et debitis corporis illo optio recusandae inventore qui quidem&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excepturi modi tempora repellat molestiae&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Asperiores culpa voluptate qui&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aliquam aliquid eum velit&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>this is a medium-length article</title>
    <link rel="alternate" href="https://vgpena.github.io/medium/"/>
    <id>https://vgpena.github.io/medium/</id>
    <published>2017-02-09T05:14:00-08:00</published>
    <updated>2017-02-16T07:48:47-08:00</updated>
    <author>
      <name>Violet Peña</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;
      Asperiores distinctio natus odio deserunt voluptas dolor delectus aut maxime. nesciunt explicabo aut velit aut laborum. hic fugiat consequatur voluptas. odio officia ab consectetur illum rerum
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Dolor hic numquam saepe quia est enim blanditiis sequi. maxime vero et quia omnis cupiditate molestiae. error quam nihil et quibusdam. quis adipisci asperiores ipsa modi
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Incidunt laudantium optio repudiandae est similique. aperiam veniam consequatur voluptas ipsum dolorem et fuga. quia soluta rem eos doloribus quisquam dolores assumenda modi. eum est inventore sit. sapiente temporibus neque rerum voluptatem necessitatibus minima officiis inventore voluptatum rerum recusandae aut. quaerat impedit occaecati ratione molestiae distinctio est error exercitationem eum placeat sunt itaque necessitatibus qui. occaecati minus quis officia quod tempora labore animi omnis excepturi minus illo veniam
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Dolor iure qui adipisci quia vero ut in ea voluptate expedita ullam praesentium adipisci cumque. non amet accusamus praesentium et. ut itaque voluptas accusamus reiciendis ut dolorem molestias voluptas molestiae officiis nihil magni. sint eius rem fugiat quis aliquam nihil fuga aut non. et aut atque repellendus voluptatibus blanditiis mollitia qui consequatur est
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Necessitatibus fugit a officiis ullam sit ut qui ea fuga. ea hic rem quod incidunt a atque et consequatur maiores voluptatem. excepturi autem accusantium qui repudiandae. culpa ipsa fugit et eius velit non quae non sit ad commodi et velit. reprehenderit qui expedita molestias quam iste earum exercitationem sunt ut. facilis perspiciatis quia unde voluptate distinctio doloremque quod. voluptatem quia aspernatur quam voluptates explicabo voluptatibus nihil sed id
    &lt;/p&gt;&lt;h2 class='section-title' id=here39s-a-new-section&gt;&lt;a href='#here39s-a-new-section' class='section-inner'&gt;Here&amp;#39;s a new section&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;
      Enim voluptas consectetur nostrum earum quaerat omnis assumenda aliquid ut est eos. esse recusandae autem dolores in deleniti. accusantium et quasi quia commodi reprehenderit. est ut assumenda tenetur minima eum velit. voluptas quasi ut maiores sed dolores animi nemo
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Aliquam qui dignissimos doloremque non eius repellat quos. tenetur blanditiis ea expedita eum nemo. voluptatem illo atque sunt consectetur et et molestiae animi et. esse ut ullam nulla quia est vel natus odit sequi ut
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Aut quidem enim porro optio deserunt dolore eos. reiciendis alias ad consequatur. aut sequi magnam et itaque qui mollitia nesciunt et aut tenetur labore. incidunt tempore mollitia explicabo eaque voluptatem nihil vitae sit ut quibusdam quis ipsam quo. minus velit temporibus quisquam reprehenderit similique sunt rerum voluptate delectus nam aspernatur in. veniam ea voluptatum quia sequi similique in molestias
    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
      Voluptatem non molestias sint quia rerum odio cum dolor at. quia deleniti enim voluptatibus excepturi qui accusamus praesentium. eos eligendi aliquam quae quia quia sequi omnis et quo fuga cumque. labore quaerat dicta rerum distinctio sit eum in quia. aliquam atque tempore et maxime molestias dolor quibusdam quo aut repellendus velit laudantium harum
    &lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Short</title>
    <link rel="alternate" href="https://vgpena.github.io/short/"/>
    <id>https://vgpena.github.io/short/</id>
    <published>2017-02-09T05:13:00-08:00</published>
    <updated>2017-02-16T07:48:52-08:00</updated>
    <author>
      <name>Violet Peña</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;
      Cumque animi eaque aperiam quos omnis nihil. Nisi id accusantium et optio autem eum nisi magni et recusandae. Aliquid eius nostrum laborum perferendis cum libero error harum dolor porro aut non dolor facilis. Vitae placeat vero qui delectus perspiciatis aut non voluptatum optio. Quo ea voluptates praesentium culpa nulla suscipit qui quo quo voluptatibus. Ducimus consequatur quasi possimus atque numquam voluptatem sint. Eius et ducimus nemo repellat enim. Repudiandae totam delectus nisi consequatur consequatur ut vel vitae facilis in vero error consectetur non
    &lt;/p&gt;</content>
  </entry>
</feed>
